連登有冇獨生仔女

好少識人係獨生仔女

我想話有兄弟姊妹真係好煩.

獨生子女通常自私好撚多
返學你就feel到

我係獨生 超自我中心 好強控制欲
我都想有兄妹
老豆老母對我太好

佔有慾好強 唔鐘意用二手野

唔覺。。。

唔好啦
好煩嫁

關咩事